[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3742)

Slow

屌 維迪斯

乜撚嘢北國呀

他媽媽搶閪咩

愛g反cup 未

1001唔開post 咩玩法

拿2:1

SOR 冇心搶

呀星哥有咩得罪你

紅左點贏

應該話比甲而家直頭場波都唔開俾人買
上季成日買半大 fatfat架嘛

對唔住咁多位大佬 唔知搶左1001

6c -3cccc

拿波屌你咩

下盤日

布雷入多粒唔該

和到都已經當贏左

愛C刷多4, 3Q

入啦臭閪維迪斯

西甲 -1c

德假全角大

拿玻璃 3.5想gel

維迪斯

拿波炸

想睇

var

炸左

聖保利2222222222222

炸

diu 拿玻璃對家炸what
sorry ar
唔撚gel la

心跳無入球了

比多4c啦屌你老母

10 屌那星

好波!!!!!!!!!!!!!!
一gel就炸 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!

GEL

3.5b 我gel gel gel
我老閪都要gel
2:1完丫笨7

屌 紅牌逼害上盤

dllmch 星狗gel乜春

好彩去左揼骨nuru 千葉3角完場 仲諗住最少有6C

布雷條友射得靚撚到
但foul左

聖保利333333333333

長井:
3.5b 我gel gel gel
我老閪都要gel
炸

諗嘜9 全部下盤收米啦

神奇-4c

長井:
3.5b 我gel gel gel
我老閪都要gel

Gel

維迪斯入未

陣間開到就bin u

我gel gel gel

奧厄55555555
cls ball

Bogo之力

奧厄入未

屌佢

華拉度列好撚黑哨

唔撚識賭 又冇波冇角

荷甲客12m!!!!!!!!!!

反摩唔洗死住了!!!!!!!!!!

下場先死

miss

I NEED 4C more愛c

射失點球

愛c 10c

維迪斯goallllllllllllll

唔知點叫

3.5b ah plz....

愛g第二球仲有得叫

diuuuuuuuuuuuu
奧厄jumppppppppppppp

0-1

奇即給我4C....

愛之有冇劇本呀 dllm

入左 對面

好撚冇癮 次次憤怒注都輸到仆街

厄你老母

sorry ar
我以後唔再gel人啦
奧厄追和pls

有無人派我

又要叫反cup

奧厄
格雷特霍夫
聖保利

拿玻你又半7魔咒

奧arc上年好廢架喎

奧厄fg jump

0-1 特雷斯登goalllllllllllllllll 自己諗 thx長井 fg cashed

愛c 6.5
9.5食左s了

西甲又一甩到尾

無女俾多兩角我啦仆街

我未

bin 9 me ?

基爾輸未

長井出左水 自己唔gun 仲我?

on9
又未完場

愛C俾多4 6串1頭關阿

維迪斯贏盤 我食屎

我fg
你慢慢叫

維迪斯入多一球 唔該

打少個比你走盤仲想點

乜撚都冇

奧厄1:1 la 唔想我老4死

Ebar 角大 有無同路

係 你睇下垃圾愛之

咁撚搶口
出黎隻抽

屌你老母出水味

西甲+4

係 要抖抖

屌你老母 拿波角大又中伏半7 死全家

想笑下你姐

加24都冇用啦

華拉度列3個人訓地

愛仔依D波無角點入

愛g上啊奧厄都係

戒賭 88

愛之dllm

格雷特霍夫比人禁屌 針得 88

愛g針

乜撚嘢炸左對家入 呃鳩我

想屌注特雷斯登+0.25

我買到傻

你啱

愛g假到 主場都輸

基爾1-0

我未
雲巴失左蹤 冇800$食唔到肉

基爾獸屌到變上盤

球皇磊又射得幾靚

0:2

愛g 對家real 2:0 goalllllllllllllll

愛c 0:2

下 佢仲未比咩

0:2

屌，兩條3串1 斷愛g 2/2.5b 同 8.5b 死撚左佢啦

7c
6.5 gel
9.5

但係你貼亞古獸

爽？

正想講

輸服

華拉搞撚掂

2/2.5收番半都好

拿88888888888888

格雷555555

屌 比你識穿左

Napoli 88888

推到幾多

嚴重懷疑雲巴返大陸比人捉尻走左
勁多日冇浦頭了

叫愛g追和個d係咪男人黎
成日以為自己仲有希望
好心唔好咁肉酸啦
做男人輸左就move on 下一場
屌你老母係度死lur點贏大錢

基e 66666

試一試伊巴 9.5s先

俾日假大球收左我皮 都係玩盤算

3X1 ALL B

柒撚到

Napoli 99999

切爾達有無同路

拿9999999999999

基爾反底

基爾GOALLLLLLL

基爾角細落棺

大小球真係唔敢掂

格雷特霍夫 我屌你老母咩

2.05果關有d難

基爾goallllllllllllll
奧厄goalllllllllllllllll
2x1 奧厄快手杯

奧厄1:1

基2100%

今日細波細角
拿狗贏夠咪再刷啦

基爾反底.........

屌格雷

比馬999999

屌 奧厄入先唔得咩

阿欣我屌你咩小小野都搞唔掂

7c 西甲！

拿－3c

果然叫完隻老雞就性交轉運

Mama睇幾多ft

水？

拿破里d角你來我往，你刷完到我刷

伊巴x拉素角大ok?

差3,,,

要相信齊心連

拿玻里-6c

終於

切爾達

u 88

11.5s

維迪斯上

基爾獸好波 佢個fd亞古獸黎幫拖

基爾反底gel

星之力果d唔知佢去左where咩
佢地咁fd

屌馬會個盤閪
本身買就買甲府平手
覺得唔撚抵就走去買大球

Goallll 拿玻對家

咪貼me

基爾獸 我屌咩

巴神入波

拿2-1

拿波 好彩又冇要

布雷西亞goallllllllllllll

拿－2c!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

4.7ng

拿玻璃對家real goallllllllllll
快開3.5b

拿2:0 布雷西亞+1 點輸

我了

==

巴神 goal

西甲刷c嗎

格雷0射, 想死

布雷西亞-5c

聖保利刷c ok？

比水 你唔跟
奧厄100%波

拿波會3-1完場

4.6ng 拿玻半大

角大輸到含家產
cls

上呀維迪斯

德乙無c
拿－2c

奧厄上啊

奧厄
格雷特霍夫
聖保利

快入呀

E巴會刷c嗎

係咁追咁細冇細得咁勁了

Vet 收埋皮

切爾達？

無人貼飛?
波post 24

愛C革拉刷多3粒C pls

今日d角同波真係比狗賭

打牌鬆章比你

布雷gel

賭到冇信心？

20:00 1 伊巴 0-0 切爾達
半1全13叫爆區

保利-8

基爾獸地獄式屌打

同路？

單雙神對單雙無信心？

聖保利44444444444444

賭條撚咩
即場又秒c

刷c呀E巴

有無人派

你覺得呢

奧厄加油

拿－2c呀

布雷追多球抵玩

基爾gel

拿波-4cccc
主ng

Cccccccccc

半大未

比料：有飲水時間乜都細

布雷盤 2.1 高水到

基爾有排停

奧厄9c

出左啦 1.85水

奧厄串左 聖保利 corner big ah

Napoli已經有人抽筋

向上刷 向下刷

有得走盤

Oh sorry, 未見過你買單雙

條友走場了

奧厄角大原來派錢
cls corner

基爾-5
保利-7

角大今日針得好慘

拿玻里快d整而2c黎定下驚先

嘩 布雷下盤點輸

奧厄
格雷特霍夫
聖保利
快撚啲入啦

ebar 點會讓得起

上場我都諗伊巴點贏

奧厄goallllllll

奧厄半場cuppppppppppppppppppped
奧厄x基爾想gel了

基爾果場仆街了

買左角大 腳已震

拿坡里入多粒

垃圾鬥垃圾

又中鳩埋基爾角大伏
屌你老母

咩事？

入左波咪唔刷lo

奧厄goalllll

奧厄2:1 goalllll

係88

係囉 主又廢

想買辛特反cup 但無錢

奧厄基爾Gel

E巴停c停到

基爾獸

Sosad

奧厄對家冇出個11號
本身都估佢入唔到波 而家想追 追條撚咩

菲爾斯廢能到

沖個涼出黎見到真係開
奧厄 基爾 聖保利

買左格雷想死

再望住自己買左西甲角大

黃色

收收皮唔該

聖保利唔覺會嬴到

完場先出黎

Ebar 秒c再停c 同琴日垃圾車一樣

格雷7

20:00 11 伊巴 0-0 切爾達
刷角啦屌

拿1111111111111111

半1全13

黃色買左預左輸

-3c

聖仲上風緊 定過抬炸彈

買左特雷未驚過

2:0

real
2:0了

聖保利

St. Paul 2-0

奧厄
格雷特霍夫
聖保利

-1 plz 絕殺未

下一隊入球 星期日 13
拿玻里(主) 對 布雷西亞(客)
下一隊入球(第4球)
客@6.90

O arc 3-1

驚了

金木同我出黎
奧厄3:1 gel得未?

奧厄
聖保又入

屌奶星我輸閪晒d水先全中
唔識賭了

點解你要搞我奧厄呀

3串1差佢

奧厄基爾Easy gel

拿波刷角入波

落飛落左一倍

我買奧厄搞到你乜

其實係咪踢緊俄超

3.5s gel

奧厄

其實你哋班仆街可唔可以不推文

中基爾 聖保 炒特雷 又係無玩過

格雷有返半格都收貨了

咁都中唔哂

傻啦 波都未射過

特雷on99?

保利-7 88

0:10

拿玻理幾時比人追和

切爾達角球取消關注

爸神入未

燈

拿波里

愛斯-200點算

拿玻璃同我立即開3.5

小圈子post好似唔會上熱門?

拿玻里咩事

20:00 17 伊巴 0-0 切爾達
停角18分鍾

仲未派我

拿玻里冰啦屌

拿12c casheddddddddddddddddddddddddddd

唉屌 又燈

奧厄3:1

有燈買角大

烏法

我今日勁中
咪屈
事出有因 係邊個心知肚明

硫球11角派

也可以

830賓福點睇

劇本
拿玻璃 第13c 之後再頂入

拿玻補7

我了 星

Napoli +7

聖保利－7c

布雷cashed 易撚到

布雷2-2 老規矩

我

烏法想點

賓仔守強攻弱,半和啦!

LM

不敗

ok

無可能
拿一定2-1 完

^_^

lm

屌你老母買角細就補7 角大就補3

psv anyone？

13c

手持特雷盤點搞好

拿波輸角輸到角大我都第一次見

real?

角大補1

勁on9真係

12.5b goal

睡超繼續追－1

主 主場嬴富咸 但係又買唔落手
skip算尻數啦
2130 德甲要客平手盤 暫時
尾盤回飛就skip

跟

求下意假比多角

mr

伊巴入未

強烈感覺拿會2-2

Lm

2-1完吧

咁多場角點解會買左E巴

半1全10驚西

Me

E巴不嬲唔刷角

笑死

星之力

on9 炸撚左兩球炸尻走左我3.5

佢買左就唔會啦

伊巴7.5s了

13 角 叻啦叻啦。又要要逼撚死我屌

仆街綠雞 仆街町田
搞到我allin 先追番冇贏豬

今日角大好撚驚牙

14c

停不了的角

唔係又開哂三格下話

屌那星 5倍13.5都開埋

Ok

2-1 14角完

輕鬆到

3.5b又gel

第三格14.5

新英角細

依隊閪野領教過

有無手足買馬略卡驗腦

完全睇唔到西甲會大到

爽死了

11.5 12.5 14.5
set超高

聖保利半4全11好無

支持 但應該唔得了

角球唔敢買買親都輸

今晚李c呢？

0:00 28 伊巴 0-0 切爾達
2角

烏法0射就比人入啦 頂

寶蛇 意甲點部署好

嚇死人咩

係wo 未睇英超

0:00 29 伊巴 0-0 切爾達
3角

我買roma

寶蛇同路 我安心了

3連c

我了 波蛇
再po事後準備jer u

0:00 30 伊巴 0-0 切爾達
4角

一日未完場都有機

幫手叫基爾-4
保利-7

5c

0:00 31 伊巴 0-0 切爾達
5角

保利呀

單邊好危

意甲拉素角大ok?

上場roma對啊特
角大輸到jump

切爾達2345

應該輕鬆啦

漸漸地。我對賭波失去了興味

今日目標十埸

20:30 1 班士利 1-0 賓福特

班士利goalllllllllllllll
cls 波 地獄主場

屌你啦

班士利 1-0 賓福特

秒goal

派500未？
第幾場？

聖保利輸

正常preflop推佢地先跟

賭咁大

幫叫服務 不成功不收費

咁大

秒糕半大針

聖保利快刷c

Yes

無限角大啦下半

11.5s or b?

大條命

賓仔半和

伊巴7.5s點追

S
9.5b

切爾達快d幫手刷下c

基2 GOALLLLL

你唔出聲味刷囉

度下場

基爾今場咁撚勁

烏法入啦仆街
贏左派我ok?

基爾x奧厄 水泥gel得未

刷牙刷牙 寶蛇刷牙 派我

羅馬？

聖555555555555555555

拉？

卡山入未

羅馬x拉？

二世

psv比人禁屌

基爾角大又中造角伏
屌你老母

地獄主場伊巴?

聖6666666666666666666

伊巴半5全7

屌你老叉刷角啦撚樣格雷

刷角啊dllmch 撚樣格雷

20:00 41 伊巴 0-0 切爾達
6角

刷角啊含家產你老母臭化格雷

刷角啊dllmmmmmmm

20:00 42 伊巴 0-0 切爾達
777777777777777777

雞巴呢場..真係靠角球NBA

基爾11c派

基爾刷角啊dllmchhhhhhhhhh

仆街基爾停角40分鐘

Lm 支持

特雷入啦屌

格雷啲人 隻腳斷哂？ 60分鐘0射。。

19:00 85 卡山魯賓(中) 0-0 烏法
收到風
客隊準備12M

E 巴12.5s 追數

意甲上盤?

仆街
造角造撚到
死賤種德穴

基爾造撚夠角未

支持羅馬

1

中！

冇啦

19:00 87 卡山魯賓(中) 0-0 烏法
呢場踢緊咩

伊巴和主5.2

Gay

特雷cup佢

Gchi

基爾30角大8978

特雷有冇劇本？

anyone send send

基2 100%好撚輕鬆

特雷和波天王

一元不會再賭德穴角
打假打到咁

半7全7

基爾係咁
你以為有希望 其實假希望

秒goal停c

0-0 烏法絕殺啦屌

亨克場波做咩？

奧厄對家炸埋
點輸
我gelgelgelgel

基爾快撚d刷角啦

好

羅馬大船?

烏甸尼斯[0/+0.5] 對 博洛尼亞[0/-0.5]
呢場客盤好似幾好...

特雷繼續努力

到底係邊隊受讓？？

PSV半和輕鬆

半7全7，屌你老味

德乙停c間

買咗half win

基爾獸進化

基爾半7全7？

聖保利場波30秒吹1次踢條春咩

又-200

加埋ok?

聖7777777777777777777 －4c

原來係你

烏雞半大未

咪屈 出口術就改變賽果咩

瑞超長追－1 －2系列
aik 馬模 on9平

有冇人買萊切？

羅馬=英超聯合軍黎
睇唔到點輸

屌你又出毒水

80k>0

荷甲半大

有燈西買左

我成日都咁諗 比佢撚到爆

聖保利 8888888888888888888 －3c

Feel到半7全9

Ufa 8.5s

整多3c黎plssssssssssssssssssssssss

法甲主100%

烏雞半大派

st paul?

奧厄奧厄奧厄奧厄奧厄奧厄奧厄奧厄奧厄奧厄

ys

兩場走盤 屌

同路

盲撚左？

輸淨5舊 有冇賭神出水

格雷真係好撚on9
主場讓波0射門？

中左伏

六合彩

賭神介紹 mama 寶蛇 莫蛇 阿古蛇

50條單式

買左了

收到風格蕾打假波

基爾想點撚樣呀，角呀你老味

10完啦 屌佢

荷甲入未

伊巴 命令你冰封c

Psv又細波 舒服

平注半和可發達

psv半大超低水都開唔出

六合彩 水
13 16 18 33 36 39

屌垃圾

唔入波踢咩波，荷甲正pk

乜撚野波黎半2全2?

今曰好多西波

伊巴

宜家先入

20:00 48 伊巴 1-0 切爾達
雞巴真係著晒火
上場反CUP完..西維

買歐聯隊下盤就OK

伊巴謙莫域 1:0

博洛似伏

真係秒goal 停c

保利比多三角黎啦

聖99999999999999999999999

有冇羅馬

sor 又係我

格雷賣分賣到咁閪樣

原來今晚有
無敵既聖衣

切爾達快手刷c

on9荷甲半大呢

基爾刷埋果3隻唔好要人鬧

買冇入球支持巴打

有 對家

羅馬又黎打假？

熱那亞針

20:00 50 伊巴 1-0 切爾達
半7全13OK

俾2場閪甲撚
dllm 愛滋 切2達

同M巴對左想死

半大啦仆街

屌你psv 買撚左半和呀仆街

半2全2我以後唔撚再買大波

邊場?

m子要左咩？

德乙想齊心大波定角大

邊撚個gel伊巴角大呀

兩樣一齊 齊心先叫齊心聯

打開假
咩叫又黎打假

荷甲1球都無cls

嗚嗚嗚

psv有

大貪左D

Psv快入 屌你老母

你好心味買 未見過你贏

羅馬廢到

有冇機？

好彩

開到9.5大都還神了

唔睇十分鐘
基爾比多3c
聖保比多球

無

救命一注

荷甲半大24

唔撚7賭 屌你老母

睇見就想bin9佢老母

聽晚哈馬比

有 仲派左幫主

基爾全隊比人屌屎忽啦

屌 以後唔買psv半和
gel左37分鐘

錫晒你

格雷 假到仆街

屌你老母咩切以達

降班啦屌

切2達bin完llm快取入波

保利 加油

24620911

羅馬烏雞刷爆佢

切2:0

聖保利－2c

買入球大輸撚左40k

反向推理到點解贏 派我

拉素456未

屌你老母2:0
仆街死啦

伊巴2-0

切2達 gel 我死都要gel 老閪都要gel
我dllm

地獄主場

報都唔識報
番去讀小學啦

屌你老母垃圾

西甲角大玩能完

開硬啦

半2全2老是常出現

聖保入多2球啦

半7全8

嘩暫時單頭不敗
阿美-1 甲府 球 維迪斯 烏法 伊巴

有撚病 半0全0 半2全2 咪撚踢波啦屌

又bin

尋晚亨克場波咩事？

下場買咩

下場呢

保利加油

派我

屌切2達老母好過
俾對波當狗咁撚

仆街了 切爾達比多2c都好

聖保利10c！！！！

炸左買對家先

保利比多兩角啦

3串4左
想度2串1

買半大定全大

同路 上呀屌

-1 quick

想跟了

即場大

再炸啦

Var success

又入？

同路X2 差一角快撚D

有冇水呀 想追數

On9切爾達痴撚線

dllm 2場閪甲唔見10k

give u 水又唔跟
奧厄gel到拍拍聲

var 完咪又入 on9999

不如試下咪撚賭波 比狗賭

ON9咁派膠

基爾屌佢

話撚左俾對波當狗咁撚

基爾角大手足

等你正水

Feel到羅馬又準備撚狗

聖保利2隊同日假00 d仆街 快d落地獄啦

預左收皮

好彩買唔到

仲有冇

再吹就好似功夫足球咁架啦

唔中俾人屌 不了

切爾達明想輸 var no goal完立即派膠

聖保利我屌你老母

補時必定有角

PSV HALF WIN GEL

基2半7全8無人出黎屌鬼?

Smalling打左閘真係笑話嚟

假波馬

辛特17射1中 盲人足球？

有個馬字都係閪隊

保利絕殺角唔該

刷c呀切爾西

點撚賭呀今晚

一直都屌緊

西甲又撚半大

11c！！！！！！！！！！！！！！！！！！

聖保利11c goallllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

11c

有？

彩巴好波

我了！

11C

我了 寶蛇

12c埋

已成習慣

齊羊

羅馬又停角

12c

12C

聖保利贏兩粒補時刷角爆3x1

屌你老母臭閪
上盤撚狗
下盤又撚狗
我賭你老母個閪癢鬼咩

烏雞－8c

羅馬

20:00 64 伊巴 2-0 切爾達

比多5角

德乙角大3x1斷基2

杜塞

聖保其實補幾耐 點解咁早封盤

聖保利今日撚手足

Psv half win 出面1.85 jc 1.67

聖保利之後到烏雞

比VAR逼害

又針點算
哈哈哈哈哈哈
好撚正啊

弗堡串艾拉先

閪甲咁快有角
仲諗住等10. 5高水

365 86打後ng10幾倍 馬會5倍當香港人係狗

弗堡係咁回

-200*4

伊巴贏夠停停角

賭波好難

買咗 補返愛g啦！

有冇機而家

切爾達快手比多2c

拉素入多粒半大

奧厄派唔派得切呢

aik快入

d水位

德甲 2130 要主盤了

法甲主100%goal

有冇水呀
阿古獸

出撚左好多㗎啦基2 法甲主

伊巴 冰封呀 唔撚識字呀

基爾條垃圾

miss again

Miss曬
溫書睇唔到

入100k 追返條數
All in 了

馬會尾盤中位係幾多呀?

20:00 69 伊巴 2-0 切爾達
刷角啦屌

M巴勁到

10.5

烏g goal?

一陣李城100%

未見過輸

切爾達追和 煉奶洗頭

我第二k?

烏g咁勁

我見過一次
又係愛之

追幾多

我精液洗頭

你唔係度就勁中
你返左黎準備針了

做緊份2500 essay 好撚支力
唔得閒賭

差d想入對家 好彩封咗

德甲點買 角大？

羅馬入未

好彩又買吾到羅馬盤吾對路

羅馬半和頂著

屌你老母
我想死又要溫書又輸波

溫書 做野就咪賭啦

80k
岩岩比基爾半7全8m樣收皮

德甲

拉素正氣d，半主

李成越睇越似樣留定彈藥allin

杜塞 尼姆 李城

邊個中位

u幾時4

半大

羅馬半客1.97咁高水真係有鬼

比我中番注唔賭

杜塞gchi

烏癲尼斯事但一邊快D入多粒啦屌

阿古路 杜塞 尼姆 李城點睇

9.5 2倍all in

10c 西甲

Gun

20:00 73 伊巴 2-0 切爾達
1000000

2019點解我仲咁傻仔賭半大

咪做啦 賭球緊要

羅馬半大 10 1 100

我淨係要李城

基爾請仆街吧

支持

加埋波波池發功
十拿九穩

All in 埋學費先
輸左下世波po見

雲巴未上水 仲未派
唔知係咪返大陸比人捉走左

我啦 風巴

秒goal好難有

因為想走你數

對左阿古路同m巴針

咪幫手叫等下半和就慘

俄假垃圾波

米甘我擔當唔起

博洛 蒙比

岩岩見你法甲主100% 以為你同路

me

羅馬唔入比人入啦

20:00 76 伊巴 2-0 切爾達
比多3角

是，我要斯特拉斯堡

下年清明黎我墳頭話我知利記英超攞到味

1. 98 已入 等收錢

博洛尼亞又踢假波

針
要等到下年了

拉素半大

拉素上盤cashed

拉素2:0

蒙彼快追和

伊巴再入c是否玩命

音樂比利又助攻

二世比粒先

半7唔講得笑

比夠你2球好唔好

切爾達追和啦屌

OK 無問題

羅馬。真心廢

德甲角細飛

都係個句啦
輸撚左啦

有錢收 老規矩 51100

得主場勁d咁

20:00 79 伊巴 2-0 切爾達
15分鍾奇蹟3角

今晚角大手足全部針了

睡超又未訓醒

伊巴2c

拉素 boom

屌 炸咩呀

意甲停撚晒屍

炸得好